成日話依個係鬼話嗰個係鬼 依個世界邊有咁多鬼

最近好多post話有鬼出黎帶風向，首先路線唔同唔代表係鬼，只要大家目標一致就係好同志，路線唔同咪各有各做

建議大家多講分化少講鬼故

推

支持任何路線